蘇狗(蘇拿利)都躝撚左 幾時到蘇狗(蘇斯克查)?

佢其實老屎忽同做傀儡，仲有咩條件令佢成為頂級領隊？

1.
2.
3.
4.

其實佢只係廢老一個，只不過係懶有歷史嘅廢老。
睇到悶啦，不如佢都係躝啦屌！

撐左曼聯咁耐，真係比人話垃圾都無咁嬲。 睇住一手好牌，比班垃圾阿狗禁住打，真係灰到仆街。

蘇狗，屌你老母！躝啦！還我曼雲高爾！

蘇斯查克真係狗來

睇完一集何蛇分析蘇b先再出post喇

就快用晒D查克拉

我中三程度 何sir真太高深睇唔明

弱智都讀到中三

中一果陣跳左級 中三留左兩年班